[有蟲慎入］屋企有呢隻蟲，有冇人認得係咩品種？

有冇巴打識得係咩品種？我唔想燒左間屋啊

搬得

呢啲有一就有百 RIP CHING

千足蟲，自己google

wtf

千足蟲

細細個屋企有過

最後要掉晒全部傢俬先搞得掂

要果斷係8個鐘內掉晒全屋傢俬

比佢生次蛋 會一條變幾萬條bb 蟲

慎入！
條蟲都做過主角

馬陸

呢隻野堅勁，一次產好多卵
一竇真係好嘔心